週日劇場: 審死官

星期日又睇星爺

正呀喂

果個係咪鷲哥來

個個玩MH冇人睇

掂下都有

竟然冇人睇

連周星星都要

梅姐+星爺呢個組合真係好撚正

個個玩MH

有線都做緊

呢個女人

以前d xo擺喺而加一定俾人屌死

多口即係多心, 多心即係關心, 所以官字兩個口

榴連

Cut

X你

水袋

又播

個仔無jer jer架

好大風好多遮

鄧小平

鄧小平題

頭先探監個阿叔係咪戚其義